据《华盛顿邮报》报道，这家餐厅的收入仅为疫情爆发前的10%左右，但仍需支付租金、工资和水电费。难道政府就要眼睁睁地看着餐饮业消亡吗|Elazar Sontag | 2020年8月28日|食客
数十家公用事业公司宣布了自己的自愿暂停。对7600万美国人的断电禁令正在解除|迈克尔·J·科伦| 2020年8月27日|石英
这家公用事业巨头宣布，其两名员工因涉嫌收受湾区混凝土回收公司（Bay Area Concrete Recycling）的贿赂而失业。神秘屋：一个可疑的数百万美元的房地产交易与加利福尼亚最致命的火灾有关，海湾城市新闻基金会Scott Morris，2020年8月26日
他们还建议转手房地产投资信托基金、电信和多家公用事业公司。根据《财富》杂志，美国银行（Anne Sraders）于2020年8月25日公布的数据，目前需要购买12只价值股，避免购买3只价值股
Mercurio说，在获得专利的过程中，Cansino必须证明其候选人符合发明资格，这意味着它能够展示新的“发明步骤”和“实用性”。中国刚刚发布了第一个新冠病毒疫苗专利。这对疫苗竞赛的意义| Grady McGregor | 2020年8月18日|财富
但这些武器的效用有限，特别是在近战中。美国新型隐形飞机要到2019年才能开火| Dave Majumdar | 2014年12月31日| DAILY BEAST
本质上，他“发明”了一家公用事业公司的想法，该公司将为人们可能插入的灯泡和其他设备供电。从爱迪生到乔布斯|每日野兽| 2014年9月25日|每日野兽
据法院称，互联网不被视为公用事业，因此不受此类条例的约束。色情网站为你的冲浪权利而战：色情中心、YouPorn和Redtube为网络中立性负责|极光之雪| 2014年9月13日|每日野兽
2010年，据美联社称，这是美国公用事业公司首次在Flagstaff的125户住宅上免费安装面板。小组讨论|每日野兽| 2014年9月8日|每日野兽
很像Cosmo本身，幻灯片看起来很漂亮，但缺乏实质性和实用性。我试过Cosmo的女同性恋性技巧，结果很糟糕| Samantha Allen | 2014年7月30日| DAILY BEAST
把智慧置于理智之上，就是把多余的东西置于效用之上。思想的珍珠|成熟M.巴卢
这些爱斯基摩人非常喜欢放风筝，这是为了风筝本身，而不是为了实用！北方巨人| R.M.巴兰坦
他们已经在王国的不同地区建立了良好的效用，任何数量的公司都会出售。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
因此，这将是一项对公众更有用的调查，比任何尚未推出的调查都要有用。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
岛上没有任何大小的木材可供采购，这对其作为港口的效用是一个很大的缺点。澳大利亚热带和西部海岸调查记述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金